點樣知自己係咪靚仔

首先你唔係

有猶豫空間即係唔係

冇可能唔知 所以你唔係

放上嚟同你睇睇

問得呢個問題就唔係

靚仔唔會痾屎

睇黃金比例

中學個陣有幾個女仔追
但覺得自己個樣一般

係屬於性格討好定靚仔

問得呢條問題嘅都唔會係啦 死毒撚

總之你就唔係啦

你茶記食野 落單阿姐會叫你靚仔

冇女溝咪靚仔lor

靚到唔敢埋身

有女呢？！

正常樣

俾女溝呢

有錢+正常樣lor

俾女話有型呢

相？
幫你睇睇

型棍子≠靚仔